許志安開記者會一人一個會問既問題

我先!!你有冇諗過馬明感受?

不設提問喎 膠少陣？

琴晚開唔開心

馬明係你明星足球隊隊友，請問你係點做得出咁嘅事嘅呢

賓穎多唔多水

有冇用condom？

你係咪對奶敏感

男人最痛算這種???

偷食個時有冇諗過老婆感受？